[天滅中共 全力護級]AC米蘭球迷討論區(159)

下撚下都比對面block到

Handball

手球喎dllm，不過唔12碼

Fk唔睇var

仆街普京

theo

Theo傳中

查漢啲防守仲硬淨過隊草

係咪set咗指令
牙蘇好刻意冇起腳

入波未牙

越踢越廢

相反查漢就不停起腳

conti cls

普京真心吹死我蘭

蘇

爭啲

見到查漢就唔開胃

又差少少

成隊攻極都唔入

就冇氣,仆街

好快比人偷到雞

牙BEN想紅

始終suso最有威脅

換古歷加leao上黎啦

KC

躝啦KC屌你老母

神鋒咁多場零作用都可以keep 住踢

換人未

隊草射到咁

水槍轉番19號啦

好撚廢啊屌

就走啦,仲換

gdbye piatek.......

廢撚過街場啲阿伯

米蘭生涯已完

去鍠馬？

佢自己連射術都無埋邊個幫到佢

kc毒瘤

勁多風傳佢走,多仔好似有份

沖涼先

屌你查漢搶suso波

d走位

笑匠一出嚟就有哩睇

Conti勁到

可以帶生啲位

似攻極唔入輸波,dllm

suso剩係識走去45度

Lm

查漢下半場

食撚屎啦，查漢

克勤同Suso呢下反擊走位

世界級傳中

痴撚線睇緊咩垃圾波

查漢D傳中

查漢 DLLM 出波出到咁

護級真係有樣睇

換撚走查西同KC la

換走KC未

牙蘇龜速插入禁區

仲用神鋒查漢真係驗腦喇好心

7>10
33>79

Conti 後上放下直線可以落底
但Suso 係要向中間人堆推

以為自己係美欺

查漢永遠都係好一場柒十場，keep住呢啲垃圾永遠上唔到前4

全撚部都打飛機

降班啦

換走查漢la 屌

屌你老母查漢

垃圾查西

換走查啦

rebic 卡斯是但一個出黎啦

Mvp Conti

conti mvp

conti

Conti今場

左路牙屌冇埋氣食哂屎

條鋒線果種廢

換查啦

冇人搶點

梅沙呢嘢算唔算下半場最接近ge射門……

屌你老母

牙蘇

垃圾蘇射乜鳩

個個藍天射門

球球都炒波底

有無中過龍

個龍門搬左上球場頂? 個個向住個天射既

仲以為省到人，原來真係射到9樓咁高

班仆街識唔識進攻架

15球射門 4球中龍

半隊人都係獨食又廢

垃圾查又浪費機會

屌你第一下就射喇仆街

搞咁多做乜春

肯賣走C10未

Cup到凍哂先射

屌咩，食咗飯未呀

查漢屌你老母

DLLM 查漢！

射啦你老母查西仲及

冇啦,又失分

仲cup多下先射

查

做多咗啦克勤 第一時間射埋去咪算

成班垃圾

隻右腳已經廢
仲要用左腳射

求下隊西波入波

左腳就話要就返順嚟射啫

以前d負碌都冇埋
邊仲會有波入

換人名額無啦咩

搶下點呀大佬

皮狗信唔過rebic 卡斯

前柱永遠無人

天氣凍跑唔郁

永遠企到遠一遠, 幾時輪到你

Theo!!!

由懵撚時期開始就剩係識禁區頂就鳩射
到依家都無變過
就肯定係班人問題

theo!!!

Theo

omfg

我愛theo

theo!!!!!

-6到

新bale

左閘神射手

負碌足球

笑撚咗

古歷做到策應屌你老母kc一d用都無

馬隊唯一功績

你老味左閘仲入波多過中前場

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
終於贏波

theo!!!!!!

證明進攻線果種垃圾

隻左閘射波勁過全隊人

靜啦

咁辛苦終於入了符碌足球

終於靠對面on9

3球都係運動戰入

有腦同無腦既分別

如果頭先個球係水槍 應該飛機咗

古力
Ben

仲可以配邊個？

@未來人

應該比大米安殺埋個波走

水槍跌撚左係度波皮都踢唔到

差D輸theo

完未?

屌

我原本想打1分添呀!!!!!!!!!!!!

講真進攻班友真係好撚廢

成場都唔知做乜鳩

On9拎3分

完場前都要平安鍾

咁都嬴到

係咪皮帥第一場贏

屌那星終於3分

贏過spal

算唔算大米安報恩

咪贏能左史柏

第二

贏得咁辛苦......

面對大巴個個企喺度踢，不停鳩射省人射上天

總知咪撚係查漢同kc 啲進攻一定好睇好多

咁都然
真係冇天理

三分已袋

Piatek 2球12碼
theo神射手

THEO!!!!!!!!!!!!!

邊個著住條底褲周圍走？

隊西波14場入得13球波

左閘神射手,折唔折墮

射球迷次數係咪意甲之冠

冬季唔執件前鋒返黎極限應該係8-10位

見過有d隊係閘位神射手, 不過都係次級/3,4線聯賽

原來隔離爬左上第一
勁到

偉大左後衛

後面仲係查同蘇
簽伊巴返黎都無波掂

國米加油

RR 可以繼續 warm the bench 了
( 可以考慮繼續起皇巴拜執啲後生仔番黎)

睇完場西波無晒mood，啱啱睇新聞見到蛆記 迪列治同廢老咁樣派膠，即時開心番。

conti 定theo mvp

今場conti踢得幾好，殺唔少波

入果球波之前果腳
如果比查/蘇參與到
一撚定比佢地鳩ban 左
依兩條撚樣在場我蘭真係得瘋狂鳩遠射
因為兩條仆街都唔識做波

伊巴接Suso 啲45度角傳中可能效果唔錯
條癲佬咁鍾意倒掛，虎尾腳

theo, 佢今場都麻麻, 但入波冇得輸

Conti
tackle: 5
interception: 5

球商=0

1月
kc
Piatek
rr

Conti

前兩場見佢仲好似踢到無晒信心咁

suso 查漢 柏gay
梅沙 cala 都走

conti 我記得上場都唔差

傻能左

排11

伊巴會掉佢兩個入垃圾桶，冇得出場

kc 查 蘇躝先

大清洗
不過查漢神鋒kc真係貼錢送走用青年軍都願
三件中下游護級料
不過無心復興返既keep 都ok

賣走咗告仔
一個射波似樣啲嘅人都冇

同卡拉一齊自爆完之後，再出番keep住都fit

英超入左幾多球

卡利亞利搞咩咁能勁

古仔就算把啦，連開頭係威係勢嘅Leao都俾詹狗用廢咗

狼隊踢90分鐘1條友都冇換過

比皮Sir 調校完Conti 表現好返唔少，防守暫時叫租穩返，係唔知前場要點先打得返起

柏雞＞查
Krunic ＞ KC
卡斯＞蘇

agger

大家靜

冇睇 竟然贏波

keep 住

原來入波果下係大米安解圍中Theo再比Theo 入波

報恩

回家吧

點解肥牛咁撚勁

條左路佢踢晒

以前就係C朗條仆街阻住

神射手

piatek?

3球 有2球12碼

penatek

睇到躁底
剩係睇左下半場
完全都唔知做乜鳩
中前場都亂鳩咁黎
明明之前幾場都有D組織

今場左屌右蘇又打回原型
茶漢同KC真係賣左都唔恨
打到尾段連梅沙都殺埋上去

不過以我睇左下半場黎計
今場CONTI可能加盟以黎打得最好0既一場

係有運先贏到，唉
幾時先可以真正復興呀

同拿仔差3分

回家吧 肥安

lm

講真成隊真係中前場問題多。而家Conti 都開始上返正軌

其實同季初詹狗帶果陣比 已經好左好多 係個別球員狀況依然麻麻 同埋門一腳差啲啫

conti真係變左另一個人咁,殺咁多波

Keep 到就愁少個位置
尋日連梅沙都冇乜大錯

隊草真係連我都覺得要賣

tell me what 7 you say 還擺出高姿態你講撚夠

有幾球牙蘇禁區橫傳俾佢
得一球搏到corner,其他全部浪費哂
以前就話中場冇人識前插
而家有Krunic可以同KC講88

kc未至於賣嘅
後備/輪換ok

賣都賣波叔，RR，拉素先

其實成日都諗, 啲人響人地隊波就好地地, 一黎到我地度就又廢又on9...

可能比皮帥再調校下kessie 嗰堆好啲0既... 始終之前比詹sir 搞到隊波亂撚晒龍....

最大問題係成隊波無人有速度無人前插衝散人地條防線
兩隻翼鋒查蘇D速度真係睇到嘔血
下下企係到撚波我阿媽企係到都守死你

Rebic 波底差
Leao 射術差

上年有時用波叔衝下幾好用

咪證明佢今年啲買人錯撚哂囉
無補強過

買幻幻買到傻能左

Conti打得起嘅話
兩閘助攻都幫到下手嘅

查蘇真係進攻毒瘤
如果打433要leao同卡斯好過

究竟係無練過定特登？

個個拎住個波
有底線唔爆落去出波
係要推入中路

係人都知要入人中路唔係咁易

個個以為自己美斯可以一扭幾再射入咩
真係哪來的自信呀？

睇suso踢波真係好辛苦，成隊個節奏俾佢拖慢晒
反而屌仔同查個邊多啲配合仲好啲
屌仔傷完變左仲好過之前
查就體能上太差，意識好都救唔返...
最大驚喜係conti, 防守仲好過進攻
以為佢大傷完2次就玩完，希望keep住打返起個信心

呢場conti 進攻都ok 成日overlap 上黎 不過suso 基本唔放直線比佢 有一兩下放比conti 落去cut back 下都做到攻勢

話咗牙蘇同卡拉仔一伙人

卡拉問題係防守卡到位 但冇身型後續動作可以掂到個波但又跌跌撞撞咁搞到羅馬佢地亂

Conti 起碼今場幾次真係破壞到果下進攻

自從打蛆嗰場開始就返生

守牙朗守得幾好

有suso 同渣古係度不停鳩射可以點攻

完封牙朗

幾下tackle好準，打返起同theo一左一右就正
suso真係下定決心賣啦...基本上全意甲都知佢點踢

慣性90度cup 真係好惡頂

冇人要牙

最估唔到係呀屌勁過曬未傷

牙屌可以發現到自己負擔唔到以前果種打法
而家佢比以前分波更快 護波好快就傳出去

Bennacer 其實踢得幾好，有幾下對手中圈標佢，俾佢過埋.

屌仔落中場有幾下護波超穩，仲俾左球靚波俾KC 浪費左

講真, 琴日睇左半場

我真係唔知可以點行落去, 球球比SUSO 都斷, 一定要由佢發板個下好慘

邊個咁有心整查仔精華

清訓左幾日

搵工見工唔太得閒

但硬係覺得最後得啖笑,意撚.....

睇慣成堆唔識用波嘅垃圾 再睇返牙屌覺得佢好撚勁

意撚窮左咁耐有咁大條水喉

係，而家睇屌仔順眼返比堆更廢嘅垃圾影響太深

反唔落

意甲專出老妖

睇佢用波仲好過蘇

意甲屌尼斯達

屌白

但我覺得阿屌有時都啲波都係好慢, 點都要妹兩下先....
不過都好過SUSO.妹完都係垃圾

Raiola has formally become Suso's agent. In the coming days he will discuss the Spaniard's situation with Milan

快啲賣走佢！

賣錢馬半價搭件蘇球王

事實係咁
同埋無人諗過牙屌有靚前線

起碼佢啲decision 好好多
牙蘇牙查個啲根本鳩黎

Inter CEO Alessandro Antonello admits his club and Milan have been forced “to propose new ideas, starting with the maintenance of San Siro.”

A meeting was held earlier today between Inter, Milan and the city council, which reiterated its stance that the current stadium would remain intact.

That has seemingly thrown the two clubs’ plans for a new venue into doubt, with Antonello conceding they would have to be revised.

“From the meeting with the council, we received indications about the maintenance of the San Siro surface,” the Nerazzurri supremo told reporters.

“We’re working on various hypotheses and, once again, the clubs have made themselves available.

“We’ll propose new ideas, starting from the maintenance of San Siro.”

Milan President Paolo Scaroni, meanwhile, suggested a new stadium could live in harmony with the existing Giuseppe Meazza.

“The council told us that it would keep feeding San Siro. It’s an innovative idea because you’ll have never seen two stadiums 100 metres from each other.

“We’ll see if this idea is feasible. If not, the council has made itself available to analyse other possibilities that can save space.”

都係既....牙嫂同牙查...去到死位一係尻射..一係就尻傳比隊友 END

伊巴應該回歸我蘭

意粉好波！！

伊巴要回歸啦

全世界圍攻支那狗

加盟新球會 幫球會重回正軌

仲唔係拿仔

肥安好似比人炒
季尾接收

皮sir 同伊巴帶我蘭上前四喎，仲使乜換？？

回家再創奇蹟吧

新聖誕樹
————龍馬
干地 -梅沙 -羅馬 -Theo
-Krunic -Ben -屌
——柏基 -Leao
———水槍

Napoli 'enter talks with Gennaro Gattuso amid claims Carlo Ancelotti could be sacked soon'

呢個球迷陣係廢詹年代已經有人提出過
最後又係查波蘇

撚sir教拿仔

拿仔咁睇唔開

可能行屌師舊路
進化成為名師之列

到時比撚帥撚死了

恭喜KAKA

佢真係有好強嘅基因

阿仔大個咗反而冇以前咁靚仔
阿女就真係越大越靚

個仔真係瘦左啲

仔定女都無佢咁靚

冇計 用Kaka做指標 好難超越

呢到啲清謝雲奴咁嘅樣

我矮毒醜

阿仔棚牙 細哨咁款

雲巴

Milan want to sign Everton from Gremio according to Brazilian reports

新名宿

取代甘素

大鵝證明自己打唔掂歐洲波

摩佬

勁

告

入波係咪多過神鋒

水槍多一球

效率高好多

英超>意甲

同一個老婆？

仔女都係前妻生

牙ben戴左帽又幾俊俏

GAY

米體又做埋啲on9野

Sky report that there is a growing optimism at Milan about Ibrahimovic joining the club despite his high demands. Should he accept the Rossoneri’s offer he would already be available for the Bologna game. Napoli still tracking the player as well

雞巴快d黎屌醒水槍

做對手屌打我蘭鋒線

如果t silva可以一齊返黎就好

Ibrahimovic is already a free agent and was released by LA Galaxy. If Milan or any other club want to sign him they don’t have to wait until January [Sky]

英超>>>>>>>>>意甲

賭J果班友今次唔賭啦？

“There was already no real relationship with Roma and Milan, as for a year-and-a-half we haven’t had interviews with their players. I think that is the origin of what started this chaos,” Zazzaroni told TeleLombardia.

不了

想問下各位巴打
除左GOAL仲有咩網有轉會傳聞？

正常級 米體 skysport

鳩up級 都體 羅體

意大利新聞睇DiMarzio，德國kicker都Ok

隔離轉會post

又kc

唔開胃果啲出哂

Rebic 好彩唔洗錢
冇撚得出咁濟

拎球壇第一人換的

支那班球員

?

又左查右蘇中隊草

隊草成撚日發夢散步

前6 D隊真係唔能識失分

仲諗住上得返前6？
望下標題

冇諗
不過同上年比差好遠

冇美金出糧?

馬隊為左奪冠
捉緊一場好大既棋

意乙？

係

降班未

烏雞D直線

Il Tempo : Romagnoli was involved in a car crash that left two people in need of hospital treatment

哥帥回撚哂塘

Welcome 哥狗

今次玩完了

靠牙撚打救

要坐監？

對中堅

RR + 霉沙

今年隊西波行咩衰運

好似上星期1既事
點解咁少新聞

燈死埋

拿仔9場不勝

肥安想家了

細恩

講波佬話前兩季都雙殺烏雞

今晚到米哈教訓我蘭

7連勝

好彩有黎我蘭咋，黎咗就係詹狗下場

今晚然埋同拿坡里差一分

Milan (4-3-3): Donnarumma G.; Conti, Musacchio, Romagnoli, Theo Hernandez; Kessie, Bennacer, Bonaventura; Suso, Piatek, Calhanoglu.

準備開波

好多失誤

水槍廢撚到

ben仲矮過屌仔半個頭

我蘭幾耐冇十二碼
Piatek 仲要用個類告魯夫轉身過人

我蘭手足燈到

12m唔計

公道講呢場Piatek個人感覺都冇先前幾場咁沉重步伐

牙ben場場都拎牌

佢個跑姿好似不嬲都怪怪地咁

羅馬仔仲有得踢嘅

查漢d射波永遠都唔入
永遠都係差少少

應該有得和解?

要儲氣10場

其實睇完報導，唔明係撞傷2件不顧而去定撞車令2人受傷

對佢射波已經無期望

好似話羅馬仔架smart失控

theo 勁撚到

theo又黎

theo milan神射手

今季係咪未試過半場2粒

yes 羅馬仔冇傷
但另外兩個就要入院
btw 羅馬而家仲只係揸smart

牙蘇竟然可以低速扭過人，之後真係有key pass

btw大陸咁玩，correa係咪免費加盟

先前都可以

之前去意大利見到好撚多smart
細細架又易泊

對佢成個人冇希望

smart正呀，泊車超方便，不過維修好叉貴

不過呢下估唔到Suso咁傳球咁貼地

唔係中超咋咩

皇馬真係唔賣垃圾

好似有心傳, 頭先有球長波斜傳搵theo差d

你啱

係, 應該似套路
Theo 無球跑位抵讚

皇馬是但一個唔要嘅球員都勁過我地全隊

左翼查仔太廢, THEO一個打晒得了

咁揀得啱都正常
巴皇收集得基本都有料到

咁解放所有球員，薪金唔啱可以唔簽，投訴埋追討，3年唔註冊中超有咩所謂，咁可以免費加盟其他球會，唔知有無理解錯

意甲屌白

屌拿甸奴

咁比人頂入球

hakimi
theo
都好高汁

角球真係死症，攻同守都係

吊，點撚樣mark人㗎

原來Theo own goal

睇黎2粒都仲未可以安心

邊個打起咪買, 我地都係但買黎變廢物

梅沙呢條廢柴冇身體質素又冇路數, 搭羅馬仔真係負累黎

caldara幾時可以試吓

其實出得

米哈個樣

望到都心痛

係咪fitness未得，始終休養咗咁耐

預備隊已經打足90分鐘, 可能意盃會試下

早日康復

有無人有睇佢踢預備隊？感覺如何？

以前光頭佬都成日起皇馬拎貨

佢化療個效果好似唔錯

加總揀親都唔啱米蘭需要

查漢仍然係無撚用
左路剩係見到屌同theo

都好耐冇啦, 上一個咪dlo, 再對上好似已經亨特拿

仲有kaka回巢

冬天換左翼同中堅啦

早期都ok ge
大哨碧咸都幾正既

牙屌

甸奴

Emerson ......

去撚左痾屎睇唔到

點解可以大傷完之後勁過以前咁多

因為佢覺醒咗唔可以再用傷前個踢法 而家佢個踢法聰明咗

應該教練問題

不反屌了

想反
但係唔敢了

Kessie 好似唔夾而家戰術咁

屌！強勢回歸

大家續唔續牙

keep到呢種打法 續兩年都ok

入波 =/= 勁左

查漢入到波未

牙屌而家少咗無腦硬爆過人
一黎佢嘅身體狀態支撐唔到佢咁打
但佢嘅後上 , 技術同護波仲有 , 變咗減少過人 多利用護波再傳

本身預柏仔上位, 但進步唔似預期先比牙屌正選, 如果正常佢打後備可以中可以頂下翼續都OK既

Paqueta 要收收啲脾氣 不過認同出返黎正選都係佢

不過依家隊波入球能力真係好差
出牙屌可以幫補下

屌你唔講都唔記得有柏基達

theo 踢翼，rr 踢閘，好過出查漢條撚屌

conti真係返黎了

係時候收kessie 上Krunic 加強下啲防守

柏仔還好
大家已經忘記波叔

仆街，出拉素，準備失番兩粒

怕紅

驚牙BEN熱誠飛剷紅姐

牙Ben好似就夠黃

CONTI下撞牆咁無人性

訓係地做撞牆果個邊個黎

但效果奇佳

永遠頂唔到第一點, 下個中堅冇米9都唔好買唔該

卡達拉有

對面出埋orsolini有d驚

出埋Paqueta搵狀態

真

黑哨米蘭

就尾先咁刺激

米蘭唔配有波叔 希望放生佢返去英超發熱發亮

theo d 防守

12m

梅沙真係要換

呢球比得

咪嘈啦羅馬，同水槍上半場嗰球咪差不多

又要平安鐘

聞到劇本既味

比人高空轟炸
米哈都變啱招數

有冇未來人

完 二連勝

啲反擊柒到，咁多機會都入唔到一球

臨尾d射術睇到笑

又係老毛病到禁區就一定要射唔肯再傳

臨尾果下反擊球證唔吹完場比人以多打少入左既話theo 今場要做罪人

今場已經幫博洛一球一助攻

勁還勁但上哂腦臨尾果下咁都唔肯橫傳比中間
輸撚左既話佢真係一個人輸三球
反而三大毒瘤阿蘇今場射都無射過仲有key pass
Kc就都係進攻終結者但幫到下防守
查漢就真係算鳩數喇快撚啲賣

見到水槍好似多咗拉邊效果幾好
牙屌啲遠射全隊最勁
牙蘇肯傳波

7-11都係差3分，6同7差7分

竟然連勝皮Sir 好波。motivate 咗屌仔Theo

查呢撚d 屌害鳩我蘭3年，重要換咁多帥都正選

利華棄用左一年知咩事啦

係進步緊

查仔咁廢都keep 到正選
Rebic 究竟廢到咩程度連後備出場都冇

告仔場場都得5分鐘踢

占美利斯勁咁多

diu 不如出返 RR 再推 theo 上去打翼算 la, 隨時勁過 c 朗

好耐未有連勝

廢版bale就在陣中

我都覺得可以試下

之前魔鬼賽程都見到啲成效
開始蜜月期

一陣先睇Theo fc

True，俾左閘耽誤前途既左翼

theo 完全係攻>>>守, 放後面真係既危險又浪費

燈？

蜜月2場再 XX n 場

皇馬傳統
R carlos ，Marcelo

屌奶星
一冇睇連水槍都入到波

牙屌復出就用表現回應登仔

咪又係十二碼

又幫米蘭入一粒
theo 二入球一助攻
MVP

牙蘇助攻
kc同查漢真係要賣

都叫做自己搏，俾啲credit佢la

all goals

Maldini met Barcelona directors Eric Abidal and Ramon Planes on Friday in Milano, where he expressed Milan's interest in signing Todibo. Barcelona want a figure close to €10M with the inclusion of a buy-back clause. Bayer Leverkusen and Watford are also interested [Sport]

馬隊覺醒了 去皇巴到R後生仔

仲要連續兩場左腳射入

米9

玩夠幻幻未

諗返如果一開始請皮sir, 而家應該有第六

皮sir 已成我蘭紅太陽

4 - Theo #Hernandez is the first AC Milan fullback to score at least 4 goals in his first Serie A campaign for the Rossoneri.

好過法甲定唔知邊頭買個

直接推Theo 上去頂查漢個位啦

其實依家左面都差唔多係theo打哂
查漢好多時走左去右/中

可以放krunic 做bridge

出RR左閘，theo做翼

有THEO呢個好西柚
馬隊就去搶西柚

打少佢可能仲好

阿屌近三場入兩球遠射
查漢射一百腳都入唔到

射波唔入
扭唔過人
冇致命直線
斬唔起波
但場場正選

怪錯牙撚了

巴卡仲以為自己係14號

如果有佢閘波再由牙賓轉守為攻咁就J撚死

35m 都唔買，詹sir抵炒啦！

20-25M 賣KC 都係洗1XM啫

最仆街都係詹狗
有巴卡，米蘭依家肯定唔會排第10

有冇可能買返巴卡

Keita俾返個number baka啦

我覺得係因為之前進攻太柒所以失分

1x m咪買左牙ben

#Ancelotti is seriously considering to leave Napoli tonight after match against Genk.

Gattuso would be ready to become new Napoli manager.

Carlo has always been appreciated by #Arsenal board... but he’ll take a decision about his future with Napoli only tonight after the game.

撚撚

下半季有撚皮對決

撚屌足球

撚撚要帶拿仔拎歐聯

笑咗出聲

一定係我蘭人腳太差先整衰牙撚

4,5線人腳論

但我諗個痴線老細唔想玩, allan, 件黑鳩中堅, insigne呢d都可能走

搞笑咩 拿仔搵撚撚教

有士氣牙

牙撚負責打氣, 戰術用番肥安個套, 夠做了

拿仔人腳自動波is ok

大家想要肥安 定 肥普？

肥安自由了

要去倫敦了

隔離街

可以專注聯賽

主場贏唔到包尾果場已預左係咁

Gennaro Gattuso will be new Napoli manager. He’ll take Ancelotti’s place. Total agreement for 6 months contract + option for one year more (2021). Confirmed, dome and signed. Here we go! 🔵 #Napoli #SerieA #Ancelotti

牙撚回來了

徒弟接任師傅

痴撚線，係時候月重溫成語 青出於藍 了

撚帥將會好似屌帥咁成為一線教頭了

撚帥成功打入歐聯十六強

祝拿好運

AC Milan have been offered the chance to sign Brahim Diaz from Real Madrid in the January transfer window, a report claims.

@牙康

Suso弱化版

勁過查漢就得了

咁波叔都得

糷：翼可買，但不可以快

話撚撚可能帶Kessie 同RR去拿仔

獨立報記者 Miguel Delaney :

安察洛蒂戰績顯赫，但他從來沒有證明過自己可以從零開始打造出一支具有鮮明風格的球隊，他總是在別人已打造成型的基礎上去接管球 隊。

”德國名記RH接著補刀：“完全同意，另外補充一點，安察洛蒂的訓練課總是不可思議的輕鬆愜意。"

肥安番屋企啦

換allan

前者唔同意, 後者就係既, 好似都唔止一個人講了

經常都成班老餅,費事整傷

聖誕樹陣佢帶起喎

所以咪唔同意個記者囉, 派路擺防中同4個10號都係佢手筆, 不過近年係少D代表作

近年差唔多全部勁嘅球員都俾列強搶晒，其餘球隊要靠自己發掘年青人，或者列強棄用嘅一線球員
而陣式就往往要設定嚟對抗列強，所以多咗好多限制

例外嘅應該只有李城奇蹟嗰年嘅高效率防反，不過要啲球員肯場場都往死裏跑

交換波蘭神鋒ok?

波蘭神風係皮帥之下又未算於差 隊草就攞去啦

撚撚官方咗

下個個屌帥

真藍黑16強

Dllm 真係峰迴路轉

真藍黑

真藍黑好癲🙈本來諗全包尾, 最後3場先黎料

諗起某FB page 話真藍黑無心踢歐聯，比人圍屌

btw 真係無諗過撚狗教練生涯啲狗屎運越黎越勁，遲早去祖皇巴

東方呀嘛

有個叫一x定音嘅page 都有份

原來 pasalic 有份入波

新名帥

下一個施蒙尼

拿仔要買gayce了

應該流，見撚撚上任吹出黎，反而佢地mon緊維羅納個防中amrabat

支持撚帥買卡拉返去打防中

帶埋波叔+Suso仲有查

快點

真藍黑近兩季入波成日都有佢份
佢踢緊我地果陣都成日入救命波
但果陣除左入波之外其他能力都麻麻地
唔知依家有冇勁到
依家擺佢落我地個陣度可能幾好用
反正中場都亂鳩咁踢唔識組織
起碼佢識入下波

佢入攝係有一手

聖西路重現歐聯淘汰賽戲碼

但主角係阿特蘭大

一定勁撚過隊草

其實嗰時都好多巴打屌佢, 但我始終覺得識入波, 點都好過而家查漢之流

咁講, 當年後上入禁區黎講就係佢同牙屌最好
佢就跑動能力更強
佢其實更啱真藍黑個體系, 因為成隊一齊跑衝搶

其實係我地而家啲球員太廢連柏仔都令我懷念

真係要講我反而希望 van Ginkel 留到

不過記憶中佢都好玻璃

都係 但我覺得佢唔錯
不過返咗荷甲

只可以講一句Good Luck

有風吹皇馬想要返Theo

番psv打左一季之後又傷, 上季冇打過, 買左都冇用始終太玻璃

冇buy back由佢吹

theo 番去下年就4隻左閘爭1個位

馬些路, Mendy同Reguilon?

加埋theo 4個
仲未計其他人打到左閘

Kessie: “If I wanted to leave Milan I would have already done it. “

gay絲可以回收返幾多錢?

又走唔唔到

踢bale個位

有25M已經還神

索性賣隊草,買返巴卡,之後淨返個中中就牙吊柏基輪換咁咪好

講真最重要係搞掂查漢蘇素中間用過九百幾個人都係咁根本左右兩翼好有問題

收到風永續佢地

退休個時會高掛球衣

阿蘇轉埋肥佬馬房

皮帥好少出leao

明明leao唔錯

好老實 Leao 近排出到黎冇咗初初到果啲搞屎棍逼搶 hea咗唔少

係，只係覺得佢能力唔差唔應該咁姐
姐係好似隊草咁，有硬件但無腦，好可惜

另一個大帝安腦以下一流

hakimi

咁leao我睇高少少
反而列碧真係....

Leao 佢個協調性加埋大長腳係幾好

埋門係最大問題

Leao踢正前麻麻地

係
不過作用點都大過查仔

佢有時慣性拉完邊後冇走返入中間

牙燒

查古肯表態就唔反佢了

馬隊而家買奧燒冇人反了

打433 ，左查右蘇，睇左咁多年波，未見過兩翼可以咁慢，仲長期正選，膠層完全無諗過買有技術快翼

433 慢翼，我真係唔 sick ball, 有幸搵翻on76 都係死路一條

The Milan figures that will be welcomed by the management at San Siro tomorrow: Sacchi, Capello, Allegri, Rivera, Baresi, Maldini, Savicevic, Boban, Altafini,
Massaro, Inzaghi, Tassotti,
Dida, Papin, Evani, Donadoni,
Costacurta, Ambrosini, Albertini, Ganz

屌帥都黎

成班人睇120周年輸波

返黎恥笑下都好

利維拉六十歲未

80都黎緊

btw 我蘭最後一個冠軍主帥

另外，點解又無尼少

無撚師

蒙帥算唔算冠軍主帥

飛機杯都係杯

全部返嚟跟皮狗學嘢

皮Sir 啊，尊重啲

沙拿勁撚刀

我糷唔會買快翼，貴

卡達拉入大名單了

迪路菲奧回家吧

牙撚招牌433

撚撚

拿玻里

牙撚蜜月期4分鐘就完左

撚帥法力無邊

高列巴利收埋皮

Koulibaly 仲傷埋

高列巴利做乜鳩

有時d野真係唔可以唔信邪

拿玻里成隊波反了 反了

RR換高列巴利 OK?

果下漏頂, 回追人果陣左腳勾右腳自己仆街再傷埋

撚撚都係果隻犧牲前鋒去幫中場較炮

點解會12碼撚撚d運

睇左var無左12碼變左罰球
但我睇慢鏡都唔知邊到有hi到米歷

球證柒左
扮哂野係罰球

出師不利

判錯唔柒，睇完VAR再判錯先柒

真波蘭神鋒

撚撚劇本

謝雲奴

1月會唔會有拿仔超市

同打賓xxx 一樣最尾失球

撚撚接手第一場又比人補時入波

Mario Rui 跣腳 ?

第一球高列巴利 左腳勾右腳
第二球就仆街
捉鬼了

米蘭班人真係太能西

請撚頭頂肥安咁撚戇鳩
出事啦而家

平時只會發生係我蘭嘅蝦碌野出現哂

補時必失波

拿仔入果球咪就係以前蘇斬入禁區俾人頂咁樣囉
btw parma 反擊幾勁

one on one 跣腳 仆街

真係命運

撚式足球一定要有埋suso
加埋查漢打個7折比撚帥

Suso <> insigne
Kessie <>Allan
Package 送埋查仔，波叔

左雷右卡拉

拿仔應該開始末落
夾左咁多季d主力季尾走
換左個撚帥
可惜高峰期都拎唔到聯賽

請撚撚不如
等歐聯出左局先

撚撚揀緊契仔啫
到時輪流護撚

之後n場不敗？

伊巴冇晒聲氣

咁老
黎唔黎都冇所謂

有冇巴打買咗件120週年

今日睇專頁先知有，睇板主講話無晒

btw 唔緊要啦仲有130 140 150 周年

原來今晚早場咁好

佢係美國都行行企企咁，仲要咁高人工

Donnarumma, Conti, Musacchio, Romagnoli, Hernandez, Kessie, Bennacer, Bonaventura, Suso, Piatek, Calhanoglu

又出查漢

Sub In Caldara plz

屌蘇查
鐡三角

又要睇theo入波

又燈

啱啱訂咗
$1699
110週年都冇特別出衫, 唔知130, 140會唔會出

官網訂？

官網冇啦
喺呢度訂

型左

翼買帕爾馬個Kulusevski吧

柏基達同leao hea到......佢2個係咪態度問題先冇得出

有無LINK

我有諗過呢個問題 我覺得機會都唔細

勝利11人陣

去隔離街 無我蘭份

睇一陣 太西轉台睇daddy

今場號碼印金字

好靚

咁好氣氛既

咪gay

香港成件都唔見有得買

射乜撚

雖然越位姐 都唔係射到咁啦

越位啫，咁都唔中龍會唔會太離譜

Kc推甩腳

差到

新波衫

咁西法又要靠theo

撚帥幾時接佢走

kc真係好阻撚住哂

盧卡仔

gayce踢乜鬼

KC咩事呀 未訓醒返屋企啦

差d輸埋

梅沙真係傻閪黎

難得早場~~

abate都嚟咗

有D網店有

擺明唔俾你後場搓波

踢乜鳩波
半場都過唔到

閪到

好撚憎佢同查,好心快D躝啦明明廢到西咁,但2個自信爆棚

撚：咪一鳩樣

廢撚到 又冇翼學咩人踢433

今場D配合做乜鳩

梅沙比loca仔輕鬆過左

屌你老母kc 搶咩射呀

KC 咁都唔入

kc d汁雞永遠都射到咁撚衰

Kessie

DLLM KC

撚撚快d買kc

完全唔明個個教練都用佢同查

霉沙收皮未呀

躝啦KC

KC廢L到

梅沙比人話過就過

比對面左翼撚到我地一棟都無

好慢

15分鍾未夠比人過左2次

Kc次撚次埋門一腳都閪

唔講以為對手係牙朗

boga上季已經sm我蘭

慢能到

隻霉沙比榜尾食放題 笑撚死 知唔知醜

牙蘇又衝人堆

開始踢得似我熟悉嘅米蘭

Milan波衫係咪冇左紅黑，轉晒白褲?

又射了

主場用白褲都好多年
黑褲而家係第二作客用

牙蘇下下推返大位一早比人睇通哂

我蘭一比人迫搶就現晒形

梅沙比返個波人

等130 周年

梅沙果種廢

查狗係咪以為自己美斯 no look pass

横傳俾牙屌俾佢呃咗陣
而家又現形

希望1月真係入到中堅

查漢

查狗

做乜鳩 人撞人

一仆一碌

查漢好撚廢

查漢係咪出黎搞笑

多車連環相撞

屌你老母查

唉查漢

屌 又做乜撚

笑左出聲

查漢咁都唔中龍

反正左路靠哂theo
下半場出Krunic迫中場好過

查漢死未

輕鬆接應

米蘭10號廢左幾多年

下場無theo

我阿婆都入啦on99

出事了

@honda巴

輸撚硬

RR+查
可以有幾慢

你阿婆要儲氣

查漢係到做緊乜

theo goallllllllllllllllllllll

同牙朗同級

-6

真係theo入波有運

屌又係theo

痴線 咁都入

又黎

肥牛

第一射手

踢出-6本色

牙theo屌打水槍

Theo👍🏻折射

又係theo，痴撚線

下場無咗首席神射手 點算

睇到慣等20場一場好波

肥牛踢前鋒得啦

西瓜皮個防守角球咁其怪d人一條直線係龍門條線12碼位同禁區頂都係無人

屌 水槍同theo交換位踢啦

屌又係隊草條垃圾手球

又中

禾錯了

屌又睇var

又有

屌你老母又VAR

屌你老母kc

吹番蘇?

正

笑撚死
kc

Diu handball

屌你老母KC打排球咩

kc有咩用啊屌你老母

Kc真係敗家仔黎

手球....屌你老母隊草

KC件垃圾

早就話左隊草加查2條撚樣唔死都無撚用

成隊最垃圾就係kc

唔喺度訂? 佢好似仲有貨, 唔肯定

KC 查 蘇糷

屌又係kc, 你老母

豬撚到呢

KC真係

轉幾多個教練都無阻呢度班燈神發功

牙康

kc倒米

diu

劇本

kc咁垃圾留名等睇呢場紅牌加送12碼
屌你老母

KC智力真係有少少問題

1月躝啦屌奶星

真係頂唔撚順kc查漢
撚帥可唔可以做個好心帶走佢地

片唔覺有掂到

美式足球咩 推落底線

水槍叫theo讓返件19出黎啦

好似要RR only

leao呢球入左了

原來19 號先係射手

燈走咗

要埋波叔

Piatek 去到底線冇人現位
屌仔hold住個波幾秒又冇人走位
吓吓靠負碌聽收皮啦

dida

出番古歷啦屌

今場-6失敗

就快1001

krunic 做錯d 乜要做kc 後備

橫掂都係柒
出下卡斯，rebic睇下效果好過

梅沙真係

正選果幾場明明幾好,無啦啦冇得出

霉今日做N次雪糕

boga成條右路當狗咁撚

做乜撚

出排骨咪一鳩樣

係咪on9

牙ben

過埋龍都唔識入

牙Ben差啲
唔應該cup入去

推過都唔射 牙ben

你個腦係咪裝屎呀
驗iq好無呀

空龍都入唔到

埋門做乜9今日

笑撚死
空龍都唔入

點都要就翻隻左腳

癲晒

牙ben.... 無右腳

非國盃mvp.....

牙BEN弱智?

kc做乜9黃

成班早場未撚訓醒

推人

唔係handball 咩？？？

球證下下黃點玩

邊撚到有foul

屌你老母手球唔吹

痴撚線 今日啲人隻腳食左屎 個撚個都甩腳

應該先俾梅沙推？

咁撚樣都foul?
球證比狗屌啦

kc躝啦

得theo 識向前加速

屌你老母
theo 落底，冇人入禁區

牙蘇真係以為自己係美欺

學識控波先出嚟獻世啦好嘛

感覺今日loca仔會倒戈剷草

查同KC 真係得淡笑

加埋牙蘇

半場之星 查 kc 賓 霉沙

牙蘇都未至於差到查kc呢個地步
查kc真係可以掉落垃圾筒都唔覺可惜

次次睇波都會大聲笑岀黎

上2場冇睇就贏 下半場唔睇鳥

射地波咩玩法

個腦真係裝屎 用右腳鳩斬都入